登 最近還好嗎

尚愛看幼女漫畫嗎

登 登登登登登
登登登登登登登登

凳 最近還好嗎？

畜 最近還好嗎